有冇人有扁桃腺結石既問題

依個問題困擾左我大半年 有冇方法可以解決到？

推

白色珍珠

我以前都成日生，重要好撚大舊
原來我喉嚨邊有個罅位
好似塊瓣咁
啲食物好易藏係入面
我每次食完野都飲水沖乾淨哂
近呢幾年都冇乜點生過

仲要好撚臭

黃豆

我喉嚨邊都有好多loon loon
個係咁深喉可以點沖乾淨？？？

扁桃腺成個切左

喉嚨邊嗰啲完全埋唔到手，見到挑唔到

試過自己攪 完全唔得

飲多啲水

有時打乞痴會噴到出黎

或者夾硬咳出黎

想問下你地點發現喉嚨位果d
我睇唔到 係咪要睇醫生

你睇唔到 可能太入

我有陣時要靠咳